夠資格果d可唔可以捐比蕭生....

佢幫緊台灣手足

好唔好呀多謝大家

不如話資助誠哥？

去佢間堅石燒G持下

誠哥有資助台灣手足咩

出年2月先到手

蕭生講明我地捐 1 蚊佢會 捐 1 蚊 比台灣手足 岩岩捐晒 10000 比星火

香港係咪唯一一個地方會擔心有錢佬冇錢

你捐一蚊我捐十蚊
兜兜轉轉最終落返我袋

捐錢比有錢佬捐錢

你捐一蚊佢捐一蚊喎

又要衝 衝完又縮 我覺得唔值得幫
過多兩年件事淡咗 未變台灣奇生蟲比呆灣佬屌 廢青

唔可以

捐錢途逕係咩方法？